一人N位你最鍾意的球員

足球：kane
籃球：rose

我

傑C

D rose
J Terry

羅賓奴

K Walker

Kante

卡卡

Reina

David villa

屌你老母要討論埋玩具

Diego Costa
Nben

lingard

d rose
k Walker